一萬億係乜概念？

$ 1,000,000,000,000
已經想像唔到了

btw,填平個維港使唔使呢個價？